7.27 示威活動訴求直接要求鄧炳強躝屍格路！

盧偉聰只係等退休嘅稻草人

遊行主題會唔會加插鄧柄強落台同追究何君堯

[quote]

前元朗指揮官，中國浦東幹部學院學生。

點解指揮官可以同依班人食飯？

元朗站話唔係放水，三歲小朋友都唔信啦

不過白衫今舖玩大咗，連大肚婆都打

請問鐵路應變大隊被人叫咗去地面開槍呀定係警局食花生呀，行動處？

pish

push